# URLをリンクタグに置換する

ある与えられたHTMLのテキストを検索し、URLと思われる文字列を見つけたら、Aタグに変換する関数を実装しましょう。

* ある文字列がURLであるかは、そこそこ複雑な正規表現になるので、AnchorURLにURL_PTNとして定義してあるものを使ってください。
* 変換してはいけない領域もあることに注意しましょう。
    * HTMLコメントや既にAタグで囲まれたURL、script/xmp/plaintextタグの中のURL文字列は変換してはいけません。
    * このタグ検知もまた複雑な正規表現になるので、AnchorURLに定義されているTAG_PTNを使ってかいまいません。
